There will not be another wise man like Donald Trump.

Be responsible for your choice.

Republicans, if Democrats want to take your guns, fire at them!

輸唔起學人講投票

所以美國先至咁撚需要第二修正案囉臭閪

原來輸打贏要就係連登仔既民主

係呀死五毛

好慘，冇得還口又要屈毛

收皮啦屌
共和黨人係咪要放棄埋支槍?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

最近沙皮狗經常違反板規證據:
沙皮狗請回應 有冇報章轉載權； 請LIHKG嚴肅跟進#133680侵犯版權問題

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

Donald Trump - AMERICA FIRST

There will not be another wise man who love US the most.

美國TOP 100個有錢佬、科學家，求其搵一個都得